中國人加油

Diu nei dei lo mo
屌下港豬 屌下政治 咪懶有意義 鍵盤戰士
平時割蓆屌示威者就最撚勁
講就天下無敵
做呢？
平時出來又驚呢樣 又驚嗰樣
咩都唔做 錢捐咗都話好少少 就咁share個post就當幫咗手
唔講以為嬴緊40:0
好心你地爭下氣
而家外國傳媒都俾五毛攻佔
Twitter 你話你地唔用 download好難？
Ig YouTube 你哋日日用架啦? 你地連comment都懶得回覆
你唔幫手 啲外國人都俾五毛圍攻到驚

人地幫你 你唔出聲 你話抵唔抵幫？
日日扮到灰機咁 你付出咗又有幾多呢？
前線同狗搏命既時候 你又做緊啲咩呢？
喺無論真定假既Lennon Wall 度打卡 又幫到幾多呢？
為咗香港 你又有幾大既決心呢？

Si doi gapp ming
Kwong fuk Heung Gong
Heung Gong ga yau

當然8.18要出啦

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推………但不要標題黨

BBC 同 TIME 算係全球性既媒體 如果外國人睇到風向 仲會唔會支持我地？ 仲有一堆五毛扮外國人 用外國人名同相，

感謝

三人成虎 更何況中國咁多五毛

屌 睇到好撚嬲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真係 但最好大家要出一出聲

唔好睇完就算 無論呢篇又好 外國媒體既post又好

大陸網軍全面進駐立場新聞

立場新聞比五毛狂掃， 據知 蘋果都係。

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

俾負皮俾個topic thx